守元朗警察朋友急放屯門盤 求巴絲接濟

直接聯絡業主，免佣
有冇巴絲有興趣接濟佢?
等佢早日搬屋着草
有意PM

問老豆搵仔